# Intelcom #

Statyczna strona prezentujaca uslugi firmy.

### Co znajduje się w repozytorium ? ###

* Strona internetowa w raz z wszystkimi plikami

### Wykorzystane technologie ###

* Bootstrap
* CSS 3
* jQuery
* HTML 5